[資訊戰]繼續向中國輸出革命為有用支線

首先開宗明義, 敵人既敵人係暫時既朋友, 我提議向中國輸出革命並非為左大中華主義, 而係為左令香港人可以有空間行得更前而利用中國人

從樂家同京A88等事件睇到, 好多中國人其實同藍絲一樣好多係會為左個人利益而企出黎, 檯底下對政府好容易有不滿, 一牽涉自己就一樣會拋棄紅旗打公安

而另一批真知識分子係真心支持自由公義民主等普世價值, 只係因為中國滅聲滅得太嚴重, 響恐懼下可能敢怒不敢言或者要用極婉轉字眼甚至係地下組織式溝通, 冇人知佢地有幾多人, 但十四億人口就算有0.5%都係已經有香港人口

對於呢兩批人, 最近其實有好多方法可以利用佢地製作混亂/令佢地幫手:

1. 繼續向佢地煲大黑警警暴事件:後者唔駛講, 見到呢種違反道德既野一定係心入面慢慢累積反政府情緒。對前者黎講, 佢地會focus返響廢青搞事, 支持警察等等。你以為係壞事, 但其實佢地瘋狂支持警察呢樣野反而已經引起左黨既關注, 佢地好驚有另外一股勢力被公開崇拜同被比較, “點解香港警察比中國公安聲望更高“, “點解香港人佔領都唔會被坦克射死, 我地農民集會就要比城管活生生打死?“等等質疑會令香港警察,共產黨同小粉紅三者間互相質疑, 主動分化佢地。

2. 口講建設民主中國: 例如推動廣東獨立, 福建獨立, 中國有普選等等, 令對方既大中華撚暫時當我地係自己人先, 同時慢慢進一步connect其他反共組織, 例如美國爸爸, 時代力量, 藏獨, 疆獨流亡政府, 未腐化既廣東人, 搵支聯會(again單純利用性質)聯絡中國既維權律師, 令我地既聲音同以後既行動可以擴散得更快, 甚至他朝某日可以內亂時一呼百應成為一個聚沙成塔既包圍網。我樂觀地相信其實唔係咁少中國人渴望自由既, 如果有人開頭, 就自然會一個一個走出黎

3. 破壞中港經濟: 老生常談, 中共同中國人最care既就係錢, 要將佢地既荷包擺響談判桌上先肯聽你講野, 最好既方法就一樣係從香港呢個洗錢地開始。塞機場,816同換外幣不但可以影響香港經濟聲譽, 拎走儲備金之後甚至可以摧毀港共既金融體系。 中國既經濟已經越來越差, 幾乎冇辦法換外匯同拎現金出國, 當失去左香港呢個換錢天堂之後, 人民幣自然會慢慢貶值, 佢地自己自然會有自己既擠提-補血劍循環。有一日連維穩費都交唔到出黎既時候, 就係佢地內亂甚至革命既時候

4. 堅持香港人企硬威懾力: 之前機場圍公安, 勇武面對福建幫,反擊帝吧同搞中聯辦其實係好有效震攝返佢地, 塑造返我地雖然手無寸鐵, 但係都唔係好蝦既形象。軟弱愛國撚見到就真係唔敢再黎香港玩/搞事。又可以強硬愛國撚/中共被逼升級, 一被逼升級就好易做錯事比彈藥我地, 甚至一出解放軍中共就離經濟崩潰不遠了。呢招雖然唔完全乾淨冇乜光環, 但使用得當係令中共同港共都嚇到瀨屎既一份精神。

雖然都係老套野, 但由高鐵站/中聯辦超多水馬, 自由行完全停辦, 中國增加維穩費, 不斷DDOS相關討論/通訊網站中可以睇得出其實輸出革命可能係中共另一個春袋, 繼續做我相信不比響機場派傳單效力低

延伸閱讀: 品蔥, 一個sever響外國既真中國人地下論壇

光復香港, 時代革命

721 811 816 818

[資訊戰]繼續向中國輸出革命為有用支線

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

冇人推

721 811 816 818

push

721 811

係咪文太長

721 811 816 818

第二點有少少建議
好多中國人即使係反政府都係因為唔同原因
say 有人係想獨立, 有人係想民主中國, 有人係支持大漢族主義
佢可以想民主但反對分裂中國
所以我建議唔好太明確講支持邊度獨立或者點
只係講d 正常野say 網絡censorship/ 自由/ 民主/ 法治之類

推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴絲打可以用下面條link去印文宣

燒佢後爛

輸出革命唔係咁架
你係要同佢地分享經驗教佢地點搞革命

我知呀, 所以一開始已經係講緊彼此一定只係暫時既朋友, 但暫時既connect可以令主要敵人死左先, 其後再sort掂佢
聯合次要敵人打擊主要敵人麻

輸出革命

其實佢地私底下搞抗爭仲激過我地幾百倍唔駛我地教, 講緊磚頭係最低消費, 死人等閒事, 只係新聞多數會滅聲, 佢地為既係自己利益唔係為公義咁解, 所以我地要做既唔係教佢地革命, 而係做導火線比佢地搞革命

這個方法可能係突破口, 我認為黑警只係林奠的代理人, 林奠又係大陸的代理人, 佢地根本話唔到事, 不如直接攪返上大陸啦.

在香港跟大陸人文宣是個好東西, 唔犯法又安全, 之前有巴打提過可以寄信返大陸, 其實可以試試

呢樣就係pratical question, 究竟邊邊勢力大d咪同邊邊connect ,收益最大化囉
而且冇可能唔得罪任何一邊既, 最重要係自己同令人認清最大敵人, 至少要有暫時既團結不分化嘛

推！

冇錯呀, 個個成日話對準政權, 但就算港共冇左咪又係靠另外一個扯線公仔, 不如搵辦法直接瓦解最大政權。既然我地唔想流血, 咁就不如流下汗搵班代理人幫我地流血囉

加速支爆

火燒後欄

冇錯, 我甚至懷疑最近微博成日有回力鏢就係因為有人趁機幫緊我地, 例如上次帝吧事件其實都係因為有班反共人滲透先逼到佢地參軍

關於整死中國經濟我有個建議
葵涌係中國進出口既重地
如果我地有方法佔領葵涌、甚至傾倒中國貨物（尤其進口既精密靈件），咁對中國既工業會係毀滅性既打擊

而令一方面，香港有大量中資金融機構係到吸血，其實我地阻下佢地運作，甚至嚇到佢地home office，已經可以令中國好大損失

哇如果華為收唔到半導體整唔到電話咪仆街

成個物流業都係港共既春袋, 如果機場同碼頭都一齊做, 講緊每日燒上億, 仲未計長遠聲譽

光復香港, 時代革命
721 811 816 818

光復香港, 時代革命

有一單傾倒事件已經夠
恐懼就會搞死所有生意 搞到中國商界人心惶惶

我覺得佢地有腦個班其實都係想要民主但唔想獨立

不單中資, 連外資都會被施加壓力, 的確係妙計妙計

未必架, 其實經濟越好既地方越想獨立(北京除外), 你見上海同廣東都燒過獨立既火就知咩事
而且反正佢地目的係咩唔係我地最care既事, 我地最想做到既係借力打力製造敵人內部混亂姐

求推求推! 超簡單 全民集氣 方法 一定要谷到 全香港支持運動嘅人都識做

全民係屋企都可以示威:
Noise-Making 定時敲鑊抗爭法

搞佢後面！

一直都同意要火燒中共後欄....
但要同中國人connect.... 係好多人既心理關口

有無人搞多次西九遊行

暫時合作唔代表要認同對方既, 就好似大家會想逼黑警connect, 唔代表認同黑警, 只係利益最大化姐, 利益關係先係最connect到人既方法

其實西九而家少左好多中國客
不過818有遊行, 一齊去

D人幻想黑警有得connect.....

我個人覺得, connect 大陸人易過connect 黑警好多

我相信兩者既percentage都係好低, 但大陸人人口多好多, connect到佢地個效果一定好大

Lit

Pishhh
建議紅色大字highlight

推推

同意，但第2點要好小心，打地方獨立牌好多人好敏感
不過推全民選主席/聯邦制係可行

玩軍閥, 玩城邦咩都好
究竟邊邊勢力大d咪同邊邊connect ,收益最大化囉

同意，而家要將文宣材料整做圖同片先，咁先容易攻入牆內

又係天才愛巴

係咪可以討論下點攻入牆內 我依加都係一個一個講 好慢好無效率 而且多數都係同去左外國既強國人傾
要真係攻入去 要簡單直接 可以大範圍攻擊既文宣 而且要多種類 一個被佢地封左又用另一個

其實革命係唔洗教(我地又有人教過咩？)，係人類有文明以黎自然而生既技能，我地要做既係播思想種子。然後等中共犯錯做導火線出黎(我地要相信中共係on9的)，到真正爆既時候，大陸自然有無數既知識分子做支援，唔好睇少大陸有學識果班人，其實好撚叻。

８１１ ７２１

佢地私底下搞抗爭仲激過我地幾百倍唔駛我地教, 革命之火燒到佢地就得